HKU 武漢至少44000 人感染

Hku confirmed...

we fucked up.

仲唔封關真係死撚得

推啦屌

Source?

Tui

we fucked up

講清楚d得唔得

有意中人，快d 講。
唔講無機會講

合理數字

hku reporting to 中央 + who
about the virus modelling.

about 44000 infection now.

去到6月就見頂
7月先散...

死撚得

全中國？

唔合理，個數太細
幾日前已經有武漢醫護爆9萬人

都可能，44000只係最保守嘅數字

可能報細左啦
你知中央幾鍾意隱瞞資訊

武漢only

我覺得已經估算得好保守

兄 係estimation喔

5月最高峰。
至少150,000 感染
7月會減少。

yes

聽老一輩人講因為新年
d人好早就大城市走哂返農村打得好散,一條村可能先幾十人
例如深圳1800萬人 依家走剩100萬
現時係怕新年完 d人又集返埋一齊返大城市

啲支那人話HKU都信？HKU專出暴徒

44000人死我都信啦

悲觀